有無番過中資公司既爸絲

之前見左份工
係中資
上到去已經有好多蝗講普通話
但做野既都有香港人
做落唔知會點

福利好咪ok
打工遮，又唔係叫你去反佔中

認真
返工開心,
自由
好hea
每日6點等放工
唔好處,人工較低乜前途,12點食LUNCH,應酬大陸人

申利: 做緊